{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Inici","text":"<p>Comencem!</p>"},{"location":"0.Cicle/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"0.Cicle/#distribucio-del-cicle","title":"Distribuci\u00f3 del cicle","text":""},{"location":"1.Presentacio/","title":"Presentaci\u00f3 del curs 2025-2026","text":""},{"location":"1.Presentacio/#horari-2asix","title":"Horari 2ASIX","text":""},{"location":"1.Presentacio/#professorat","title":"Professorat","text":"<ul> <li> <p>IPO2: </p> <ul> <li>Empresa i iniciativa Emprenedora</li> <li>Professora: M\u00aa Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez</li> </ul> </li> <li> <p>SAD + Digitalitzaci\u00f3</p> <ul> <li>Seguretat i alta disponibilitat</li> <li>Professor: Juanjo Felis</li> </ul> </li> <li> <p>ASO + Projecte:</p> <ul> <li>Administraci\u00f3 de sistemes operatius </li> <li>Professor: Sergio Ortiz</li> </ul> </li> <li> <p>ASGBD + Projecte</p> <ul> <li>Administraci\u00f3 de sistemes gestors de bases de dades</li> <li>Professor: Javier Beteta</li> </ul> </li> <li> <p>SXI + Projecte:</p> <ul> <li>Servicis de xarxa i Internet </li> <li>Professora: Maite Mart\u00ed</li> </ul> </li> <li> <p>IAW + Sostenibilitat:</p> <ul> <li>Implantaci\u00f3 d'aplicacions web</li> <li>Professora: Esperan\u00e7a Mic\u00f3 </li> </ul> </li> <li> <p>Optatives:</p> <ul> <li>Cloud: Jorge Moli\u00f3 / Jos\u00e9 A. M\u00facia</li> <li>Angl\u00e8s Oral: Fiona Mart\u00ednez</li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"1.Presentacio/#tutoria","title":"Tutoria","text":"<ul> <li>Esperan\u00e7a Mic\u00f3</li> <li>e-mail: me.micomendez@edu.gva.es</li> <li>Tutoria: dimecres 9:50</li> <li>Atenci\u00f3 a Fam\u00edlies: (amb cita pr\u00e8via)</li> </ul>"},{"location":"2.Eines/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"2.Eines/#correus-eines-corporatives-i-comunicacio","title":"Correus, eines corporatives i comunicaci\u00f3","text":"<ul> <li> <p>Disposeu del vostre correu d'alumne, al domini @alu.edu.gva.es, mitjan\u00e7ant el qual, podeu accedir a les eines corporatives de Microsoft que s'ofereixen des de Conselleria: One Drive, Office 365, Outlook i Teams.</p> </li> <li> <p>Podeu consultar la vostra identitat digital i l'adre\u00e7a del vostre correu juntament amb les vostres dades personals a WebFamilia.</p> </li> <li> <p>Si no disposeu d'acc\u00e9s a WebFamilia, podeu demanar-lo en Secretar\u00eda. Les notes no es donaran en paper, sin\u00f2 que es publicaran per aquesta plataforma.</p> </li> </ul>"},{"location":"3.Calendari/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"3.Calendari/#calendari-escolar","title":"Calendari escolar","text":"<ul> <li> <p>1a Avaluaci\u00f3: Setembre - Desembre 2025</p> <ul> <li>Festius:<ul> <li>dijous, 9 d'octubre. Festa del Pa\u00eds Valenci\u00e0.</li> <li>divendres, 10 d'octubre. Festa escolar.</li> <li>dilluns 8 de desembre: Festa de la Immaculada.</li> </ul> </li> </ul> </li> <li> <p>2a Avaluaci\u00f3: Desembre 2025 - Mar\u00e7 2026</p> <ul> <li>Festius:<ul> <li>dimarts 23 de desembre de 2025 al dimarts 6 de gener de 2026: Festes de Nadal.</li> </ul> </li> </ul> </li> <li> <p>3a Avaluaci\u00f3: Mar\u00e7 - Juny 2026</p> <ul> <li>Festius:<ul> <li>dimarts 17 al divendres 20 de mar\u00e7 de 2026: Falles.</li> <li>dijous 2 al dilluns 13 d'abril: Setmana Santa i Pasqua</li> <li>divendres 1 de maig: Dia del treballador</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul>"},{"location":"4.Assistencia/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"4.Assistencia/#assistencia-obligatoria","title":"Assist\u00e8ncia obligat\u00f2ria","text":"<ul> <li>Periode lectiu: del 08 de setembre de 2025 al 19 de juny de 2026</li> <li>En re\u0300gim presencial, sera\u0300 necessa\u0300ria l\u2019assiste\u0300ncia almenys al 85 % de les classes i activitats previstes en cada mo\u0300dul..</li> <li>Cal justificar les abs\u00e8ncies.</li> </ul>"},{"location":"4.Assistencia/#anullacio-de-matricula","title":"Anul\u00b7laci\u00f3 de matr\u00edcula","text":""},{"location":"4.Assistencia/#per-inassistencia","title":"PER INASSISTE\u0300NCIA","text":"<p>Des de l\u2019inici del curs escolar fins a la finalitzacio\u0301 del mes d\u2019octubre, es produir\u00e0 l'anul\u00b7laci\u00f3 de matr\u00edcula, quan:</p> <ul> <li> <p>L'acumulaci\u00f3 d'un nombre de faltes d\u2019assiste\u0300ncia injustificades de l'alumne/a siga igual o superior al 15% de les hores matriculades.</p> </li> <li> <p>La inassiste\u0300ncia no justificada de l\u2019alumne/a a les activitats formatives durant un peri\u0301ode de 10 dies lectius consecutius.</p> </li> </ul>"},{"location":"4.Assistencia/#a-instancies-de-la-persona-interessada","title":"A INSTA\u0300NCIES DE LA PERSONA INTERESSADA**","text":"<ul> <li>Implica la pe\u0300rdua dels seus drets a l\u2019ensenyament, avaluacio\u0301 i qualificacio\u0301 de tots els mo\u0300duls professionals en els quals s\u2019haja matriculat.</li> </ul> <p>Sol\u00b7licitud amb una antelacio\u0301 d\u2019almenys dos mesos abans del final del peri\u0301ode lectiu.</p>"},{"location":"5.Convocatories/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"5.Convocatories/#avaluacio-per-ras","title":"Avaluaci\u00f3 per RAs","text":"<ul> <li>Cada m\u00f2dul t\u00e9 associats diversos Resultats d'Aprenentatge (RA), que s\u00f3n avaluats amb els corresponents Criteris d'Avaluaci\u00f3 (CA).</li> <li>Per donar per superat el m\u00f2dul, cal superar tots els Resultats d'Aprenentatge.</li> </ul>"},{"location":"5.Convocatories/#convocatories","title":"Convocat\u00f2ries","text":"<ul> <li> <p>Cada m\u00f2dul disposa de dues convocat\u00f2ries: una ordin\u00e0ria i una altra extraordin\u00e0ria (juny).</p> </li> <li> <p>Disposeu en total de 4 convocat\u00f2ries (sumant ordin\u00e0ries i extraordin\u00e0ries) per a la superaci\u00f3 de cada m\u00f2dul professional.</p> </li> <li> <p>Si no se supera algun m\u00f2dul professional en la convocat\u00f2ria ordin\u00e0ria es disposa de la convocat\u00f2ria extraordin\u00e0ria de recuperaci\u00f3 en el mateix curs.</p> </li> <li> <p>Existeix una convocat\u00f2ria addicional extraordin\u00e0ria o de gr\u00e0cia que ha de ser aprovada per Conselleria. Es podr\u00e0 sol\u00b7licitar quan s'haja esgotat les convocat\u00f2ries de qu\u00e8 disposa, per motius de malaltia, discapacitat o altres que condicionen o impedisquen el desenvolupament ordinari dels estudis</p> </li> </ul>"},{"location":"5.Convocatories/#renuncies","title":"Ren\u00fancies","text":"<ul> <li> <p>Amb la finalitat de no esgotar el l\u00edmit de les convocat\u00f2ries establides es pot renunciar a una convocat\u00f2ria de tots o d'algun dels m\u00f2duls, sempre que conc\u00f3rrega alguna de les seg\u00fcents circumst\u00e0ncies:</p> <ol> <li>Malaltia prolongada o accident de l'alumne o alumna.</li> <li>Obligacions de tipus personal o familiar apreciades per l'equip directiu del centre que condicionen o impedisquen la normal dedicaci\u00f3 a l'estudi.</li> <li>L'exercici d'un lloc de treball.</li> <li>Maternitat o paternitat, adopci\u00f3 o acolliment.</li> <li>Altres circumst\u00e0ncies, degudament justificades, que revisten car\u00e0cter excepcional.</li> </ol> </li> </ul> <p>La sol\u00b7licitud perqu\u00e8 s'admeta la ren\u00fancia a la convocat\u00f2ria es presentar\u00e0 amb una antelaci\u00f3 m\u00ednima d'un mes a la data de l'avaluaci\u00f3 final del m\u00f2dul o els m\u00f2duls afectats per la ren\u00fancia.</p>"},{"location":"6.FEE/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"6.FEE/#fee-formacio-en-empresa","title":"FEE. Formaci\u00f3 en empresa.","text":"<ul> <li>La FEE t\u00e9 car\u00e0cter dual, i contribueix al desenvolupament de part dels RAs dels m\u00f2duls professionals, de manera conjunta al centre docent.</li> <li>No \u00e9s un m\u00f2dul com a tal, sin\u00f2 que contribueix a la resta de m\u00f2duls.</li> <li>Durada: 500 hores</li> <li>Primer curs: 120h (juny)</li> <li> <p>Segon curs: 380h (mar\u00e7-juny)</p> </li> <li> <p>Requisits:</p> <ul> <li>Tindre complits 16 anys.</li> <li>Haver adquirit les compet\u00e8ncies relatives als riscos espec\u00edfics i les mesures de prevenci\u00f3 de riscos laborals (IPO)</li> <li>Estar en condicions de complir amb els seg\u00fcents compromisos:<ul> <li>Complir amb el calendari i horari formatiu.</li> <li>Complir amb les normes establides per l'empresa.</li> <li>Complir adequadament amb les tasques formatives que se li encomanen en l'empresa.</li> <li>Respectar i cuidar els mitjans materials que es posen a la seua disposici\u00f3.</li> <li>Comunicar a l'empresa o organisme equiparat amb l'antelaci\u00f3 que siga possible qualsevol abs\u00e8ncia.</li> <li>Respectar la m\u00e0xima confidencialitat.</li> </ul> </li> </ul> </li> </ul> <p>S'entendr\u00e0 que no s'est\u00e0 en condicions de complir aquests compromisos si no es compleixen en el centre docent </p>"},{"location":"7.Projecte/","title":"Presentaci\u00f3 del Curs 2025-2026","text":""},{"location":"7.Projecte/#projecte-intermodular","title":"Projecte Intermodular","text":"<ul> <li>\u00c9s un m\u00f2dul m\u00e9s, i no \u00e9s dualitzable (s'ha de realitzar \u00edntegrament al centre).</li> <li>Primer curs: 1 h/s</li> <li>Segon curs: 3 h/s</li> <li>Al 2on curs en presencial el projecte queda integrat en diferents m\u00f2duls, per tal d'afavorir el treball per projectes entre els diferents m\u00f2duls.</li> <li>Comen\u00e7arem treballant els m\u00f2duls de forma individual</li> <li>Al llarg del curs anirem introduint projectes en grup que aniran abarcant diferents m\u00f2duls.</li> <li>Finalment, desenvolupareu un projecte grupal/individual, com a amplicaci\u00f3 dels projectes realitzats, a proposta del professorat, empreses o b\u00e9 a proposta individual</li> </ul>"},{"location":"7.Projecte/#moduls-de-sostenibilitat-i-digitalitzacio","title":"M\u00f2duls de Sostenibilitat i Digitalitzaci\u00f3","text":"<ul> <li>Es tracta de m\u00f2duls nous que introdueix la nova llei de Formaci\u00f3 Professional i transversals a tots els cicles formatius.</li> <li>En 2n curs dels CFGS al nostre centre els hem associat a altres m\u00f2duls, per treballar-los de manera transversal.</li> </ul>"}]}